{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_028991",
        "source": "도서",
        "writer": "김용철",
        "ISBN_ISNN": "978-89-3520-841-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "맛객의 맛있는 인생",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2010-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "515더오리지널 파주본점"
    },
    "text": "韓国のミシュランに選ばれたレストランで、515ザオリジナル代表が運営している。 ブルーリボンサーベイガイドブックに掲載されたことをきっかけに、多くの人が訪れている。 お客さんは味と健康さを褒め、レストランを経営しながら受ける褒め言葉は自分に大きな力になると言う。 レストランの名前には娘の誕生日である数字「515」が入っている。 自分が海外で事業をして帰国した時、娘がプレゼントのように訪ねてきてくれたので、彼女を称えるためにこの名前を選択した。 大変だった経験と新型コロナウイルス感染症による困難を経験したレストランを諦めずに娘が食べられる健康でおいしい食べ物を提供しようと思う。 そしてこの努力の結果、信頼されるガイドブックで5年連続推薦され、韓国消費者評価パスタ優秀企業に選ばれた。 毎日真心を込めて料理を準備し、坡州で最も真心を込めたイタリアン料理を体験したい人はいつでも歓迎します。 位置は公共交通機関や徒歩で利用する場合、出版団地三叉路からトゥンオリ側に行けば良いし、自家用車を利用する場合は西牌洞183-1住所に行けば良い。 駐車は業者前の駐車場で無料で利用でき、営業時間は毎日11時から21時までだ。",
    "QA": [
        {
            "question": "このレストランはどうやってミシュランに選ばれましたか？",
            "answer": "ブルーリボンサーベイガイドブックに掲載されたことをきっかけに、ミシュランに選ばれました。"
        },
        {
            "question": "お客さんはどんな点でこのレストランを褒めていますか？",
            "answer": "お客さんは味と健康さを褒めています。"
        },
        {
            "question": "レストランの名前には何の数字が含まれていますか？",
            "answer": "レストランの名前には娘の誕生日である数字「515」が含まれています。"
        },
        {
            "question": "なぜこの名前を選択したのですか？",
            "answer": "娘がプレゼントのように訪れてくれたため、彼女を称えるためにこの名前を選択しました。"
        },
        {
            "question": "レストランはどんな食べ物を提供していますか？",
            "answer": "健康でおいしい食べ物を提供しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランはどのような困難を経験したのですか？",
            "answer": "新型コロナウイルス感染症による困難を経験しました。"
        },
        {
            "question": "このレストランはどういう努力をしていますか？",
            "answer": "毎日真心を込めて料理を準備し、健康でおいしい食べ物を提供するための努力をしています。"
        },
        {
            "question": "どうやってこのレストランに行けますか？",
            "answer": "公共交通機関や徒歩で行く場合は、出版団地三叉路からトゥンオリ側に行けば良いです。自家用車を利用する場合は、西牌洞183-1の住所に行けば良いです。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、レストランの前にある駐車場を無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日11時から21時までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 372,
        "QA": 404
    }
}